入屋爆竊反遭女戶主強姦 瘦弱男賊不甘受辱報警：我才是受害者

河南省鄭州一名男子深夜闖入一單位企圖爆竊，怎料被女戶主發現，不但被對方以繩綑綁，更強行發生性關係。小偷受到奇恥大辱，事後報警求助，但反被警方以入室盜竊的罪名拘留，事件引起網民討論，不少人為小偷抱不平。

事發在本月3日，40歲的韓女晚上與朋友慶祝生日後回家，發現大門被人撬開，入屋後見到一名年約30歲的男子正在大肆搜掠，保險箱全部被撬開。韓女見狀靜悄悄取出一條繩子，由背後將對方捆住，身材瘦弱的小偷反抗不果，被「五花大綁」制服。
韓女制伏小偷後未有即時報警，反而將他綁在床上，由於她當時喝了點酒，覺得小偷長相不錯，竟因此起色心，強逼小偷與其發生關係。小偷事後被放走，惟他有感自己受到奇恥大辱，自己才是受害者，離開後選擇報警求助。

惟警方到場經調查後，僅對韓女作出教育批評，其後以入室盜竊的罪名將小偷拘捕。

事件發生後，不少網友為小偷抱不平，「陰影確實比死刑更難受」、「雖然打了馬賽克，但是我覺得長得不錯這句話是病句」、「我是想知道這女的是有多醜…」、「不是說了嗎？30多歲瘦弱的男小偷不是對手，很快就被制伏了，估計這女的是女版張飛」。

相呢

應該好大份下

如果冇其他內情嘅話, 條女都幾難哽下, 你諗下40歲, 冇端端要搞個賊, 應該飢渴咗好耐, 如果唔係出邊都搵到男人啦

強制配種

可能為啖氣 報復佢入黎偷野

想偷我野
榨乾你

覺得小偷長相不錯，竟因此起色心，強逼小偷與其發生關係。

諗起潛入搜查官系列

打左格都扯左